納dee又咩事，升返咪繼續升囉，跌黎做咩？

華爾街

p佢個k
屌佢個西
正一臭雞

又黎料，豬死啦

尋日先重倉左 soxl/tqqq，屌